[解詞]昂貴是這刻我覺悟了

究竟係
1. 昂貴是這刻，我覺悟了
定
2. 昂貴是 這刻我覺悟了

兩邊都解得通都好有意思

唱出黎黎講 應該係第一種